自問係絕世好女友 你問我答

同男朋友都係相處唔到呀救命
等你哋出招 睇吓係我問題定佢問題
有乜無做到 我就自我檢討下

點相處唔到先得架
你好痴身定生活習慣唔同定價值觀唔同？

含奶吹啜

價值觀唔同 身邊人話 佢好似個細路咁 而我就似老母

當真正願意愛一個人 沒法再愛更需要恨 要奮不顧身 繼續遺憾
誰計較 有沒有開過心 （誰有錯 錯極也不扣分）

問過我女朋友未？

巴打請出招

例子呢？
例子都冇點樣講話相處唔到

深愛過 但係換黎係痛 唯有離開

祈求天地放過一雙戀人 怕發生的永遠別發生
從來未順利遇上好景降臨 如何能重拾信心

例如佢多次遲到 我會覺得係大問題 因為是呢個係習慣 唔改第時有咩重要事就會因為咁而仆街 後悔莫及
但係佢就會覺得我煩 覺得好小事 每次都話下次唔會就算(不過都係繼續遲)
搞到我話佢又唔係 放任佢又唔係
利申 話又試過 氹又試過

怕發生的都發生了

沒有燈 尚有人 相擁過亦算好運 縱是病人捱到茶也變苦苦茶亦變甘
(安)多慶幸 幸福人 失戀過學會安份 你在從前留低的吸引都昇華變藥引

* (珊)無論你昨天的吻 給我吻出傷痕 快樂變得殘忍 也叫我震撼至今
(安)分享過相愛的缺陷 不要再等憐憫

女人會用呢個username?

哪怕是萬呎風浪 都可挽手衝天飛

睇下咩事遲到啦，約行街食飯遲到都無咩問題，佢同你步入教堂果下唔好遲就夠了

其實男人角度遲到真係小事，5-10分鐘好正常，你讀書都遲啦，有咩問題，唔關愛唔愛你事，係真係遲到係男人眼中真係小事到自己都唔會care

呢個係我朋友ac 不過我自己都鐘意睇靚女同大波妹

個問題就係 佢大事小事都會遲
有次佢做錯事想向我老母賠罪 約我地食飯都遲到..搞到我地一家等佢一個
仲要唔係遲10分鐘 平均佢遲係1個鐘

都要對方肯挽手先得

你地兩個咩年紀？

今年 我18佢20

如果你條仔想玩灌腸玩唔玩?

約早佢一個鍾囉
一係佢出門口時先打俾你 咁你又唔駛on99係度等

以前我同女朋友出街 我一定比約定時間早少少 因為揸車驚塞車

我會諗清楚先 唔想咁隨便 萬一分咗手
未來老公洩底

睇到心諗咁似我既屌

佢會起唔到身
平均12點至1點醒 再用2個鐘洗頭換衫食早餐...

咁你係唔係先

咁你女朋友點睇？

其實呢個係心態問題
當一個人對一件事著緊既話 點都會控制到時間
同埋睇你上面講 你地都好細個姐 佢思想未開發都唔奇
忍到既咪忍 忍唔到既 分開都唔係咁大件事

我有C 不過我知佢鐘意大波
所以食緊豐胸藥希望有D-E

冇錯年紀上我係好後生 但係我真係唔係玩玩下拍拖 係想拍到老 一生一世 連未來人生會一忽都有佢係到

每

我大你十多年 上年年尾同拍拖4年女朋友散左
我唔係想用老屎忽身分去講啲乜
愛情係人生入面其中一樣野 但係要雙方維持 如果對方連基本尊重都唔識 我諗另一方都會好辛苦

或者你會諗可能有朝一日佢會醒 但你又會唔會諗佢永遠都唔會醒？

同我ex有d似
你地拍左幾耐拖啊

巴打你一定好難過 我明你想講乜
可能我一直都放咗太大期望係佢身上

2年幾了

係好難過 我求婚戒指都準備埋 不過而家心情好好多
我唔覺得係太大期望 如果淨係講遲到呢樣野
呢啲係基本野黎 重要連約埋屋企人飯局都遲 俾著我 真係叫佢唔好黎好過

唔係咁嘅意思 只係我覺得我可以為佢而做嘅都做咗 所以想聽下大家意見 唔好再活係自己嘅世界入邊

2年幾就咁sad
我覺得最好既解決方法係當面講清楚
當然可以嗲d咁講啦

我屌 連結婚戒指都準備埋
如果比着係我面對呢啲事我諗我應該生存唔到落去 去到呢個關係都散仲點相信愛情
Anyway個日真係好撚尷尬 睇住好好脾氣嘅老母大人面都黑埋 仲要其實餐飯係佢請埋我男朋友食...

歡迎起底呀之前我都有開過一個綠帽post同好女仔post

好細個者
除左遲到，佢對你好唔好先？
佢淨係係對你遲到，定約咩人都遲？

咩人都遲
Ammm其實佢派過我綠帽 不過我原諒咗佢

有時啲嘢會係咁不如意 接受現實

咁緊係尷尬啦 你重要夾喺中間 隨時兩面受氣 所以兩個人一齊 都唔好被對方處於呢個位置

其實你地應該重讀緊書？或者半工讀？

兩個都讀緊書

咁大鑊！難得你仲好信佢喎
咁佢應該幾自我，我又唔信佢考公開試遲到，睇下有冇心者

但你其實係因為呢樣野覺得佢唔重視你，灰心所以上黎呻下者

咁你就唔好咁上心啦
我可以同你講 當你地踏入社會返工 心態會完全改變

係啊好灰心 已經灰到唔識點愛一個人

就係出到社會心態會改變 返唔去呢個年紀咁 咁愛一個人 所以先唔想放手

痛過就識架啦
自己係咁努力想改善段關係，但對方又唔領情，果種痛好慘，痛夠就識放手

你個名果個係邊個黎

我諗你誤解左我既意思
遲下你都可以咁樣愛一個人 但係你既思維會去衡量對方咁樣對自己既話 值唔值得去愛

唉 果然旁觀者清當局者迷 係我太盲目了

唔係其他人醒 係你扮瞓姐
同埋你屋企人點睇佢呢？

個個女仔都會話自己係絕世好，正如男仔話自己係專一暖男，你點睇

男朋友攞綜援 屋企人都無嫌佢 成日叫佢上黎屋企食飯 又送鞋送衫送乜乜俾佢
不過佢派帽俾我 帶第二條女上屋企搞三搞四
老母知道之後好撚心痛 我feel到有啲唔鐘意 不過都對佢好好

我覺因人而異 我就真係自問對男朋友好好 你可以出招試試我

但係好痛都唔識

被分手

屌 有無諗住追翻佢？

行街食飯都遲其實好大問題囉
諗下如果你女朋友係守時既人
次次出街都要等你
心諗識唔識咩叫尊重
仲未計有冇交帶 呃人就快到呀 放飛機果d
呢d唔係不拘小節/小事
而係冇擔當 冇自律

好重怨氣 因為我ex就係咁

樓主 有時唔係你做到100分就代表冇問題
如果你覺得自己真係好好
不如諗下其實有冇比到男朋友想要既野佢
例如可能係溝通上

不過以我角度黎睇
你值得更好囉
但你由頭綠到落腳指尾都唔走
仲繼續做廿四孝女友（加老母）
我唔知應該話你係唔計較定蠢了

一個女仔既好係應該留比一個值得你付出既人
你自己諗下

改唔到 加仲有其他原因
就算想都追唔返

尊重呀啱呀
不過相比起嬲佢 我話佢係因為擔心佢前程

不如諗下其實有冇比到男朋友想要既野佢
呢句好啱 等我諗諗

即係你同意以上句野？

我問你根本無用，因為你既行為想法出於你自己，你又自問絕世好 應該問你男朋友

每個人都會有愛嘅人 當然可以為對方付出所有 只係在乎於你係咪佢愛個個人

有無諗過如果絕世好，點解會出現咁既情況

問題唔一定係佢唔識寶唔識珍惜 咁問題會係咩？

例如有邊d

上面有巴打答左

第幾個#